有無人會可憐下今朝既Gago

事源係Gago今朝60min後備上場,但踢左3min左右就傷撚左
搵唔到有eng sub既片,條片就係Gago知道傷左ACL都喝隊醫比佢繼續
唔講Gago廢唔廢同呢下啱與否,見到呢幕真係好心酸
等左咁耐可以踢國家隊正賽,咁又收皮
場外治療果陣既表情,果種不甘心
大家點睇呢件事

雖然唔識佢，但係睇得出佢好有鬥心 呢啲球員已經好少見

Gago同隊醫大約講既內容：

Gago: Let me play Dani!
Gago: Let me go in!
隊醫(Dani):But you broke your ACL
Gago: No problem!

真心一問 傷acl唔係好大鑊㗎咩 仲可以踢到？

N年前踢皇馬果個Gago?

由皇馬嗰陣已經咁玻璃

南美三劍俠，當年佢最對板
最快有長期正選
但又最快收皮
新列當度
其餘兩位已係球星級
反映當年卡達朗眼光其實唔錯

召喚會員加高

幸運兒童並不多

gago喎
踢過皇馬

西瓜， 加高 2個一齊去皇馬
個時2 個都後生靚仔

細個打winning 升佢同希古恩 蘇達度,
變左中樓底柱

仲記得加高一出 比賽結束

近呢兩三年先睇波

抖起碼6個月

Yes

加高一出 比賽結束

連加高都唔識果d真係細蚊仔黎
講緊香港個加高唔係正版加高

希望入到世界杯 等你可以登場

幸運兒童

心酸